抽中六月油塘考貨Van棍 求師傅介紹

是咁的，細佬試係學車王揾師傅，唔知點揀好
有無師兄介紹
利申，十幾年前銅鑼灣考過，炒左

唔好揸出嚟啦